{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023092579061/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "하운드투스패턴 슬림핏 슬랙스 - 브라운"
    },
    "text": "BEANPOLE MENのFW23 / BC3X21C22Dは、ポリレーヨン素材を使用して製作されたパンツです。 起毛加工で冬でも快適に着られ、シワになりにくくお手入れが簡単です。 また、柔らかな肌触りとほのかなハウンドトゥースパターンが魅力的に表現されています。 この製品はポリエステル64%、レーヨン32%、ポリウレタン4%で構成されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際は生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤の使用および水に長時間浸けてはならず、ドライクリーニングの際には必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 こちらの商品は冬期のカジュアルとして活用するのに適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリレーヨン素材を使用して製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは冬でも快適に着られますか？",
            "answer": "はい、起毛加工で冬でも快適に着られます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはシワになりにくいですか？",
            "answer": "はい、シワになりにくくお手入れが簡単です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの肌触りはどのようですか？",
            "answer": "柔らかな肌触りです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなパターンがありますか？",
            "answer": "ほのかなハウンドトゥースパターンがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。ただし、機械洗濯の際は生地が損傷する恐れがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのアクセサリーには何を使うべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際には必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは漂白剤を使っても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に浸けても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に長時間浸けたり、水に濡れたりすることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦に強いですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "この商品は冬期のカジュアルとして活用するのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 408
    }
}